msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-20 13:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-20 13:52+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../Apps/scoop/apps/cudatext/current/py/"
"cuda_config_menu\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: cd_config_menu.py:107
msgid "No menu config file"
msgstr "没有菜单配置文件"

#: cd_config_menu.py:113
msgid "No menu config file \"{}\""
msgstr "没有菜单配置文件 \"{}\""

#: cd_config_menu.py:130 cd_config_menu.py:152
msgid "Loading menus: {}"
msgstr "加载菜单: {}"

#: cd_config_menu.py:146
msgid "Skip config for id=\"{}\" - no such main submenu"
msgstr "跳过 id=\"{}\" 的配置 - 没有此类主子菜单"

#: cd_config_menu.py:387
msgid "Need update CudaText"
msgstr "需要更新 CudaText"

#: cd_config_menu.py:461
msgid "&Create config file with native menu..."
msgstr "使用本地菜单创建配置文件(&C)..."

#: cd_config_menu.py:462
msgid ""
"Save current menus (main and text) to file.\rOnly for native CudaText menus."
msgstr "保存当前菜单 (主菜单和文本) 到文件.\r仅适用于 CudaText 原生菜单."

#: cd_config_menu.py:464
msgid "\rReload CudaText with \r   [ ] Apply on start"
msgstr "\r重新加载 CudaText 使用 \r   [ ] 启动时应用"

#: cd_config_menu.py:468
msgid "Confi&g file (default folder is \"settings\")"
msgstr "配置文件(&G) (默认文件夹是 \"settings\")"

#: cd_config_menu.py:469
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#: cd_config_menu.py:471
msgid "Browse&..."
msgstr "浏览&..."

#: cd_config_menu.py:472
msgid "Apply on &start"
msgstr "在启动时应用(&S)"

#: cd_config_menu.py:473
msgid "Apply menu once on CudaText start"
msgstr "在 CudaText 启动时应用一次菜单"

#: cd_config_menu.py:474
msgid "Apply on &focus"
msgstr "获得焦点时应用(&F)"

#: cd_config_menu.py:475
msgid "Apply menu (common or lexer specific) when file tab gets focus"
msgstr "当文件选项卡获得焦点时应用菜单 (通用或词法分析器专用)"

#: cd_config_menu.py:476
msgid "&Apply now"
msgstr "立即应用(&A)"

#: cd_config_menu.py:477
msgid ""
"Apply menu file now.\rShift+Click - perform syntax checking of JSON file."
msgstr "立即应用菜单文件.\rShift+点击 - 执行 JSON 文件的语法检查."

#: cd_config_menu.py:479
msgid "&Help..."
msgstr "帮助(&H)..."

#: cd_config_menu.py:480
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: cd_config_menu.py:481
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: cd_config_menu.py:483
msgid "Config Menu"
msgstr "配置菜单"

#: cd_config_menu.py:496 cd_config_menu.py:537
msgid "Choose existed file"
msgstr "选择已存在的文件"

#: cd_config_menu.py:521
msgid ""
"You cannot create menu config now, because custom menu is already loaded. To "
"enable creation of menu config, uncheck the \"Apply on start\" and restart "
"CudaText."
msgstr ""
"你现在无法创建菜单配置, 因为自定义菜单已加载. 要启用创建菜单配置, 请取消选中 "
"\"启动时应用\" 并重新启动 CudaText."

#: cd_config_menu.py:549
msgid "Correct JSON"
msgstr "正确的 JSON"

#: cd_config_menu.py:556
msgid "JSON error:"
msgstr "JSON 错误:"

#: cd_config_menu.py:564
msgid ""
"Config file has JSON format.\n"
"Main container is list of items, which create menu elements.\n"
"  Examples of correct items in main container:\n"
"  {\"cap\":\"\", \"hint\":\"text\", \"sub\": [???]}          - context menu\n"
"  {\"cap\":\"\", \"hint\":\"top\", \"sub\": [???]}           - main menu\n"
"  {\"cap\":\"&File\", \"hint\":\"top-file\", \"sub\": [???]} - main menu, "
"submenu File\n"
"  {\"cap\":\"&Edit\", \"hint\":\"top-ed\", \"sub\": [???]}   - main menu, "
"submenu Edit\n"
"\"cap\" value can be any (in any language).\n"
"    Char \"&\" is hotkey accelerator character.\n"
"\"hint\" value can be any, but predefined values exist\n"
"  \"text\" is special hint for context menu\n"
"  \"top\" is special hint for main menu\n"
"  \"recents\", \n"
"  \"themes\", \n"
"  \"langs\", \n"
"  \"plugins\" are special hints for autofilled submenus\n"
"\"sub\" value must be list of separator, commands or submenu items. \n"
"Separator item: {\"cap\":\"-\"}\n"
"Command item:   {\"cap\":\"<any>\", \"cmd\":\"???\"}\n"
"\"cmd\" value can be:\n"
"  Identifiers cCommand_* or cmd_* from module cudatext_cmd.py\n"
"  <plugin>,<method>[,<param>] for plugin commands\n"
"Submenu item:   {\"cap\":\"<any>\", \"hint\":\"<special/any>\", \"sub\":"
"[???]}\n"
"----------------------------------------\n"
"Convenient way to customize menu\n"
"1. Call \"Create config file...\" to get JSON copy of default CudaText "
"menu.\n"
"2. Move/Copy/Translate/Delete/Insert items.\n"
"3. Save to new file and specify it as \"Config file\".\n"
"4. Turn on option \"Apply on start\".\n"
"----\n"
"Tips\n"
"1. Any command/submenu (except \"text\" and \"top\") can be used many "
"times.\n"
"  For example submenu File can be copied to context menu.\n"
"2. Item {\"cap\":\"\", \"hint\":\"top\", \"sub\": []} hides main menu. \n"
"  It's correct state. \n"
msgstr ""

#: cd_config_menu.py:601
msgid "Help - Config Menu"
msgstr "帮助 - 配置菜单"

#: cd_config_menu.py:603
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: cd_config_menu.py:733
msgid "Config &menu..."
msgstr "配置菜单(&M)..."
